只問一句，和理部隊係咪同路人

我聽日好肚痛返唔到工

天打雷劈
風雨同路

你依家仲講呢啲廢話 你即係鍵戰啦

收嗲啦
係咪打埋今晚就不論輸贏呀
係咪唔洗要和理非呀
冇人比你孤軍作戰呀

風雨同路
天打雷劈